點解連登咁撚多正字型警？

求負評
甘
吾
仲有冇其他字？

碎

五系甘牙

禾笑佐出嚟